專家：香港可能將進入穩定期 北京加速“大陸人”同化港人

香港特首林鄭月娥6月18日再度就《逃犯條例》修法所導致的一系列問題道歉後，“民陣”和香港民主黨正在商議下一步行動計劃。

“民陣”在林鄭月娥星期二記者會後表示，他們代表百萬民眾提出的五項訴求，即“追究開槍”、“撤回條例”、“撤銷暴動”、“不做檢控”、“林鄭下台”，都沒有得到滿足。民陣等團體很可能持續抗爭，即使沒有頻繁的大遊行，常態抗爭自然不會減少。蘋果日報說，“惡法不撤回，我們不收貨”。

與此同時，林鄭月娥承認，未來管制將“非常困難”。她執意堅持“暫緩”修例的說法，也只是為了給建制派和自己的小圈子一點面子，不要讓他們有“一敗塗地”的感覺。蘋果日報援引民主黨創黨主席李柱銘的話說，林鄭拒絕撤回惡法，實際要落實中央對港全面管治權。然而一般認為，閣員狀況不斷的林鄭月娥班底，已成北京“負資產”，被拋棄是早晚的事。

不過，再往遠看，香港明報星期三說，“危城十日”畢竟使得香港的政治形勢發生顯著變化。蘋果日報說，“200萬黑天鵝在香港飛起”，港人已不再是求溫飽的“經濟動物”。面對沉默香港人的吶喊，香港時事評論員林和立對美國之音說，北京可能降低對香港的施壓勢頭。

林和立：“這次大部分香港人非常勇敢，上星期差不多兩百萬人出來抗議示威，上街。起碼明後兩三年北京大概不敢去出動《23條》立法，而且林鄭月娥可能會下台。這是由於香港人很團結，很勇敢地去表達他們的意見，所以在可見的將來，北京不會再會使用一些要素，違反香港的高度自治。”

資料顯示，香港基本法23條立法，被認為旨在從政治思想及文化上對港人進行箝制，防止香港成為“反共基地”。然而，對很多港人而言，基本法《23條》是“侵害言論自由和集會自由的惡法”。有了《逃犯條例》修法危機的前車之鑑，林和立認為，港府和北京短期內推動《23條》立法，將會引火燒身。這是未來幾年香港可能相對安定的原因。

北京今後如何管治香港，在“一國兩制”五十年不變的承諾下，如何逐步平穩過渡到一國一制？林和立說：“從較長遠的角度看，北京是有方法的。比如說，北京會加快大陸移民來香港，改變香港人口的成分，因為那些新來的移民比較支持北京，不是想積極地搞民主運動。在（香港）中學和小學，北京和港府會加大愛國主義教育。當局也會鼓勵畢業生到大灣區去工作。這些都會使香港和大陸政治上融合，因為經濟上雙方已經融合。所以政治融合若干年後很可能發生。北京是希望可以透過這些手段，改變香港人口的結構，也改變香港人對大陸的基本看法。”

林和立推測今後幾年香港可能會相對穩定，他說：“經過這一個月的抗爭之後，明後一兩年，兩三年，我想北京也不希望會再來一次雨傘運動，以及這次有關條例的抗爭。明年馬上就是立法會選舉，北京也不希望搞太多的東西。目前的現狀可能要維持到2022年年中，北京對林鄭月娥已經沒有信心了，她變成了替罪羔羊，沒有使用價值了會隨時下台，不過，我覺得不會就是這幾個月（下台），可能一兩年以後吧。”

作為移民的另外一面，有港人早已著眼中國的“一國兩制”只承諾50年不變的現實。一些港人可能已經、正在、或者將要移民出走他鄉。北京以中國大陸內地人同化香港人策略的綜合效果可能因此疊加。

前不久，前城市大學政治學教授鄭宇碩曾對美國之音說:“特區政府沒有維護香港人的利益，進行這樣的法律上的修訂，無視香港人的基本政治權利，完全是為了討好中國的領導層。對香港人的民意，對香港人對前途的看法有很大的影響，也正是因為這個原因，最近很多香港人就提到要移民這個話題了。”

南華早報星期二的一篇文章說，香港是中國一個特殊城市，面對中國文化和西方文化在這里共存。獨立思考是港人西方價值的體現，港人尊敬父母的價值，並不等於對父母言聽計從。作為香港這座城市的管理者，不能只認識港人特質的一面。而這一點是一般中國大陸人不具備的。

食屎啦專家！2022年雜總都落台啦

無乜可能一國一制
鄧小平提出50年不變係1984年，當時中國社會係越黎越開放，50年不變係認為中國喺2047年已經同香港一樣咁自由咁開放，香港人唔會再抗拒，但係而家根本唔係咁，2047年只會係再一次嘅前途問題，但今次坐上談判桌會係香港人。

依家日日150問題冇解決
2047年會有多少xianggang人

其實合理預測

其實分析得幾好

最重要係班廢老咪撚再娶支那婆落嚟等佢地再申請d蝗親国戚落嚟

所以我地動作都要加快.....

遊行都仲見到唔少00後中學生行，都總見到dd曙光嘅

其實社協就係做緊呢樣野 親近新移民 比多啲支援佢地 爭取佢地支持泛民 但就比連登仔屌到

[香港加油] 想喺聽日deadline前激勵下大家

on9。。。100個新移民100個都係建制嫁啦

我都屌03後泛民on99
俾人洗血
但呢個月話俾我聽唔係想像中咁壞

獨立思考是港人西方價值的體現，港人尊敬父母的價值，並不等於對父母言聽計從。

on9 邊撚個係你父母

新移民都唔一定親共

係

其實係好事，因為我可以肯定咁話，種族仇恨將會有市場
香港好快會有真正嘅極右浮面，你班蝗蟲睇路，唔好講普通話講得咁大聲

厭共抗共嘅老本嚟

我識得啲外國讀書番嚟嘅都親共
有啲仲係禮義廉區議員

咁呢啲人就實有嘅

但係我身邊識有新移民係反共

家人有有外國護照嘅人特別愛國愛港

上一代好多都係大陸黎，而家係藍絲
下一代咪一樣唔親共
無話一定仔女同父母一樣，始終唔同年代

利申： 80後

同化左個梁天琦？

612出黎既有部分都係新移民黎既
不過全個香港計七成親共啦

港英殘黨80同90代目在等機會

習總唔會落台 佢想學普京

普京做10年
有5年指派心腹做
之後再做10年

長命就係

認真不少新移民都係泛民
學校點教都無用
佢地都識上網
不如將社區播放常態化

一過半數就想全面控制香港
班大陸狗幾撚狼死

與其等中共同化香港人
不如先下手為強
諗方法同化大陸人

其實有個最直接方法
批鬥大陸狗
嚇到佢地唔撚夠膽再落嚟

真係要停左150個
如果唔係 就算有普選 個150個都玩撚死晒真香港人

迫人革命?

有無得再號召2百萬人反對

反而覺得純粹係香港人今次死好命
撞正G20 侵侵逼Present Xi出嚟談判，叫做可以用下關係法同人權法案嚟震懾中央同建制派
你睇下班建制一見到人權法案即刻縮返入老母個閪度
萬一中國咁好彩，貿易戰之後回返氣，佢地隨時又會攞香港人開刀

掉返轉嚟諗，如果真係點都減慢唔到新移民嘅流入，我哋要做嘅就係諗方法令新移民加入我哋

最緊要做好教育
等d學生有理性思想
不過

換血計劃
相信再過一兩代人
恐共心理一定會無而家咁強

香港勝在有連登

你地班新移民唔夠膠, 等我地膠化佢地！

同佢老母啦

問心啦
今次示威者受傷去醫院,警察搞佢都仲有班香港醫生勉強頂住
如果將來係大陸醫生佔多數既話,你估會點

明明想用五十年等大陸開放追上香港國際化

點知比隻小學雞咁搞

飲多D喜茶啦

生於憂患
其實佢想大家思考下將來香港社會發展
的而且確 將香港換血係最好嘅方法
溫水煮蛙

邊個上台 政策都唔會變
所以要諗諗計點處理

泛民一直做緊,但90%蝗都係養唔熟,特别件蝗婦另一半都奶共

癡線

係有好多腥港人，但如果換血係咁有用既，點解今次反而最多既係中學＋大專生

同化大陸人易d, 佢地都知同化我地遲早都攬炒
但總有d賣港賊同冇腦既一大堆

推背圖：三十年中子孫結，2027 時間都接近，但應該唔係支那想要既方向

btw, 篇文講港人已不再是求溫飽的“經濟動物” < 今次正正因為身家同性命送中先多人出嚟，點會唔係經濟動物

民主中國2.0版
民主香港

一定要 我要真普選
有真普選先係真正既一國兩制

無既只有一國一制

d 小學學生個個都講普通話 同化不遠啦 普教中既無用又有問題 竟然無人理

不成功，不收費，便成仁!

等我地同化佢地

其實 source 都無 , 好難判斷可信性 , 所以都廢事睇篇野

而家就應該將個訴求指向普選，
因為特首選舉冇得揀，先有今日修法惡果，
黑狗為虎作倀既問題

香港人要自救 就必須身體力行去歧視新移民
所有唔肯思想/語言/文字/文化/行為上唔肯融入香港既新移民 都必須要歧視
襯本土香港人仲係主流 一定要咁做

因為時間未到 等多幾年 依加班後生老 新果代就唔識出來 因為佢地屋受開大陸果套 依家d 小學中學生全部講普通話 竟然無人理

但新移民 會收完你錢之後, 再屌鳩你係港獨亂黨

所以先更加唔可以選建制
泛民狂拉布既話
如果唔過撥款比教育局果啲都可以令到佢想搞都無得搞

大陸接受教育的話 基本上親共多
大陸教育 潛移默化

一睇就知佢地唔會停啦

其實 西藏, 新疆, 內蒙, 廣東, 上海
已經係最好既例子

當一個地方越來越多 新移民
新移民 就會搶劫當地資源, 破壞當地文化
當地人生存空間越來越細

有上連登咪正常所以 d on9 仲高調講今次風暴六月係咁講呢度個名，之後政府一喘定就打壓網絡

點同呢，依家學校又國民教育又普通話教育由細已經洗緊腦

咁又沒必
俾咗自由，攞返好難

[深度分析]香港人的抗爭理念

弊在好撚好撚多中學生小學生係講蝗語

反而覺得新移民班細路會知自由係將咁重要

而家既新移民唔會了

唔死唔比人拉落台咪係囉，佢都60啦，邊個知佢玩多年會唔會有d咩老人病

612

發動長輩圖攻勢

好多新移民就係知大陸仆街所以先嚟香港

大陸人同化香港人大陸人落黎就係鐘意香港夠自由，其實會唔會香港人同化落黎既大陸人

其實好多人都睇透左

但就係唔知可以做d乜

香港人最後死線係我地依一代

大概香港人始終大部分是難民後代

一有咩勢色唔對就會移民

你睇下英美芝麻仁先啦

大陸人落黎為錢咋

既然等人同化，不如同化左人先

我琦

其實可唔可以向嚟咗嘅新移民宣傳下

如果繼續放人入嚟

會分薄佢哋嘅福利?

人性總是自私的

自己上咗挪亞方舟

就唔會想其他人分薄糧草食水

即係想繼續溫水煮蛙

但係根據以往經驗，凡大鑊野過後，匪邦一定加派更多間諜

穩你老母

我識既新移民會覺得阿爺已經對香港好好

唔好忘記AO刀手

我覺得講蝗語未必一時三刻可以改變
亦未必係最急切需要去改變
因為散播民主自由嘅意識先至係關鍵
而且散播嘅手段有決定性影響
就好似長輩圖呢招
成功令到部分廢中廢老藍絲轉軚支持反放中
用啱手段未必冇可能

616 遊行 竟然聽到幾個少女係講普通話

睇到以家越來越多00後用緊D大陸App,就知比中國同化緊好緊要

其實吸納新移民支持民主真係要諗

唔可以一味排斥令佢地留係敵陣......

始終佢地每日增長150人.....

因為佢哋返嚟搵著數之嘛
好似垃圾高志森咁

剩番唔夠30年喇

一定要守住我地既香港

以大陸人既思想， 分析國情， 好係好， 不過如果國情唔再專屬於大陸， 就錯到仆街啦。

你估中國打輸貿易戰之後會點？ 同化？ 哈。

果時係大陸人變左做狗， 狂奶香港人隻鞋

認眞講
我哋上代都係為改善生活落嚟嘅
我哋要試下反同化佢哋

香港統計處週四（11日）公佈的最新數字顯示，內地來港定居未足七年人士的數目，由2006年217000多人，減少至2016年165000多人。統計處指，是由於過去十 年抵港的單程證持有人數目減少。不過當中以粵語作為慣用交談語言的比例，由2006年達84％，減少至2016年不足七成;以普通話為慣用交談語言的比例，由2006年 2％，上升至2016年超過一成三。

以前過嚟嘅好多都係廣東人
佢哋唔少都飲香港奶水大
而家嗰班外省新移民當正自己係主人咁
睇唔起香港人
想同化佢哋就真係難

支爆前點可能對香港放鬆？中國有咁嘅本錢咩？

個人睇法， 成日講普通話係另一個問題

重點係佢地接受邊一套思想

我只係覺得呢條友係到悲觀化件事姐

香港人努力生多幾個

又咁諗，就算冇貿戰美國國會都可能會做同一樣野
始終有外國利益響度，而且佢地都不願見香港被大陸同化，美國已經意識到大陸係一個仆街既獨裁霸權，美國冇可能再同佢合佢，樂於將香港保持現狀制衡中國

拉一派打一派點睇?
廣東佬一向憎now佬

因為換血個批係小學生
中學就一半半

當你見到佢部電話大部份都係大陸App就知好難同化，佢係你面前同你講嘢好開放好International , 當佢自己一個人就用大陸app睇大陸資訊。就好似連登仔咁出去每同事食飯就係茶餘飯後嘅話題。當自己一個時都係上連。咁樣點會比香港同化到呀

真心想知
你講果d新移民係點樣？咩年紀？識講廣東話？
小弟住粉嶺，見好多中小學生都係講普通話。唔親身認識佢地，但幻想唔到佢地大個會投泛民／反共。

大陸醫生呢關真係要守住

正解

你見識過蝗仔 就唔會咁講
佢地既性格 似足 上一代大陸人咁, 周圍蝦蝦霸霸 果類

佢地長大之後 多數去考紀律部隊, 加入特權階層

香港會出個希特拉

家陣既新移民 仲衰過以前果D

以前果D 會學廣東話, 會打工
家陣既新移民 繼續用蝗語, 拎綜援, 指意佢地幫香港人抗爭??

請睇返我出過嘅post

中共攻港論

唔講咁多

用西藏, 新疆, 廣東, 上海 做例子, 呢幾個地方都是極多支那移民
有冇見到呢幾個地方成功 同化到支那移民??

依個真係要小心！

新移民的仔女就係 因為香港教育細到大唔怕奶共
但係老共轉變政策好耐 直接將中學生年齡層的學生推落來

如果屋企附近好多中學/在中學工作的人應該明白我講咩

以前既人嚟香港係知道大陸有幾唔好，共產黨有幾衰，嚟到香港就係一個新開始。而家既新移民嚟咗香港就一路享受自由一路用蝗語歌頌祖國幾好幾方便。

新移民既仔女, 佢地父母都是大陸人
所以即使佢地會反共, 但內心依然是中華膠, 反對港獨

尤其 中港衝突 果陣, 佢地多數會幫中國屌香港人
畢竟佢地父母是大陸人, 屌中國人即係屌自己父母

家陣去大陸飲喜茶, 深圳旅行既所謂既「香港人」, 多數都是呢班人

政府收起晒所有可以攻擊嘅目標，明日大嶼、國歌法通通收起唔上立法會，連日示弱去消耗民氣，其實係將今次大型運動逼上死角

嚟緊幾年會似03 71後，一大輪“惠港”政策，穩定香港社會繼續換血

和理非仲屌緊割緊武派場仗已經輸咗

新移民有d類似以前嘅抵壘政策
要俾佢地知道再多d人黎會分薄佢地嘅福利

香港要對中國輸出民主同自由意識

奶共家人 不等於 大中華膠

同意，每日+150短期內冇乜可能阻止到
咁至少將佢地50個變自己人，50個變中立都好

Link?

Push

呢一樣野幾年前已經講緊

但實際既情況係
香港周街越來越多蝗語

你令到新移民 唔講蝗語, 先再教佢地民主自由啦

指住佢地個頭笑佢大陸仔

整左個整合區, 希望大家比D意見:

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

如果我有槍既話,我做第一個又點話

蝗語人數一多，佢哋有得圍爐，可以唔學廣東話，再加上香港本土嗰班學生又會遷就佢哋講埋蝗語

大家最好叫下自己仲讀緊中小學嘅後輩唔好講咁多蝗語遷就班新移民

有/無貿易戰對美國郁手嘅機會的確影響唔大，
不過中國嘅態度一定會變，可能仲覺得自己好打得，唔駛靠香港走資避險，鎖埋國都得

我哋呢班批鬥佢唔會有用
最緊要係佢哋啲同學批鬥佢哋
除非佢日日都要面對你

香港冇事繼續買樓

DLLM

過多幾年應該都抗爭唔到，宜加見d 小學生 中學生好多都講普通話，比人同化哂

你覺得香港有資格坐上去談判桌？
你一個香港市憑乜資格同阿爺談判

唯一方法只有見大陸人即殺。
唔殺都要歧視佢。

dllm 成街普通話真係on lun 9 請各大連登仔一撚定要岐視呢班仆街

咁又未必。。。

脷伸 廣東新移民
連登新會員但做咗CD ROM 兩年幾

發夢69 612 613 614 616 都有出嚟，蛋都食過幾隻
再遠啲嘅雨革 反明日大罪 反國教 都有發聲

正正係因為經歷過上邊乜都唔知，嚟到香港接觸到好多禁咗嘅嘢(8964，烏坎村事件，大頭奶粉，疫苗媽媽...)，更加明白自由嘅可貴

今次反送中 我識嘅一啲新移民都落力發聲甚至做文宣

次次見到都嬲到仆街 學咩人講普通話
最慘係好多香港細路都跟住講埋一份

就是因為越來越多 大陸人入侵, 所以先會引起香港人更激烈抗爭

就好似大陸人入侵新疆, 西藏, 一樣引起 新疆維族人, 西藏族人 用武力手段反抗

如果你抗爭成功, 就可以成功獨立建國, 好似愛爾蘭咁
但如果你抗爭失敗, 就會變到內蒙咁, 80%人口是大陸人, 蒙古族人得番20%, 慢慢等死

比較難搞既係來港讀書然後做野班友，好多都幫黨出聲

關鍵係只要我地能夠同化班新移民
佢派幾多人落黎都無用

其實有一啲集體回憶嘅嘢
可以令到班新移民有共鳴，加深自己對香港人身分嘅認同，從而更加容易同化佢哋

好似以前cctvb卡通片，劇集，廣告，online game，海洋公園，學校生活之類

而家香港好似比較難去製造到一啲當代人嘅集體回憶出嚟，搞到更加難去令新移民建構對自己香港身分嘅認同

鬼唔知咩

問題係D 新移蝗 係來同化你
你唔被同化已經算好, 仲想同化番佢地轉頭??

睇下家陣香港一街都係蝗語

其實想好多蝗二代都係反中

就算有監視, 一樣可以抗爭

最驚是 中共玩新疆, 西藏 既種族清洗手段, 直接殺一批人, 再捉另一批入集中營

幸好香港 是國際大都市, 中共唔敢玩呢一招
但將來就唔知了

相比起出世地方
我覺得青少年時期群埋邊一堆人個影響更加大

“President Xi, who is a strong man, I call him ‘king’,” Trump said in a wide-ranging speech at Tuesday’s dinner. “He said, ‘But I am not king, I am president.’ I said, ‘No, you are president for life, and therefore you are king.’ He said, ‘Huh … huh.’ He liked that. I call him ‘king’. I get along with him great.”

Agger

大陸同化香港?
你真心認為大陸人愛國
黎到香港後會希望香港變成另一個大陸?
呢個亦都係以後每一個香港人的任務
將大陸人變成真。香港人
而唔係歧視佢地 令佢地身在香港心在大陸

咪燈啦 專家

我都好唔鍾意。嚟到佔用咗資源之餘 又無貢獻返呢個社區

會麻煩好多，你試下上深圳或者廣州睇下，真係無死角全部都係cam

好快變港英餘孽 比新香港人批鬥返

問題係, D大陸人就係弱智

佢地移民來香港, 就係想逃離中共, 所以應該會支持民主

但大陸人移民來香港之後, 內心依然覺得自己是中國人
然後覺得香港人搞示威 是搞港獨, 分裂國家
跟住投票比建制派, 去打擊「港獨」

呢批人好多有既得利益（屋企人做官或者公務員）
唔多會企香港人呢邊，好難同化到佢地

所以大家要教好自己啲後輩，再寄望佢哋可以影響到佢哋啲同學仔
咁班00 10後先會有得救

長輩圖可以為廢老下火？～

無用㗎 咁樣加速佢地落嚟又好似上一代咁生生生 生完又養大咗又會變咗而家嘅香港人 環境朋輩吸收眼見嘅事與物外界資訊自己嘅理解力再自己自我思考 全部都互相影響 環境真係處處都唔同 但香港人上大陸住又掉返轉喎

咁又係

佢辛辛苦苦養咗批00後
依家又逼到佢哋政治覺醒埋

全中國14億人有成將近9千萬中共黨員喎

無計
鬼叫中國人 個形象咁差咩
家陣一聽到中國人三個字, 第一時間只會諗起 偷呃拐騙

又唔見香港人會 仇視日本人, 英國人??
你叫中國人檢討一下自己啦

其實果班都唔少反共
可能習慣左係香港生活

2047年邊會有得談判，直接接管啦
就算有得傾都只會係用槍指住你要你簽既不平等條約

就算唔係黨員
D中國人都係垃圾
去中國住一排就見識到中國人幾劣質

都唔好忘記AO刀手

同埋就算去到自由國家都繼續維護中共，奴隸劣根性

其實佢講得好岩
依加啲中學生都唔知有幾多個係新移民
個個都用普通話溝通
睇大陸劇
遲早香港啲血慢慢比大陸人溝淡
變成香港市

你開口埋口阿爺就梗係無資格

其實睇番西藏, 新疆, 廣州, 上海
就知道香港既未來

所以支持 大陸人移民來香港果班真係 吳三桂引清兵入關無分別

佢地唔認為自己做緊奴隸
佢地認為自己既行為是「愛國」

佢地認為, 當中國強大了, 中國人就會站起來
反對中國強大既人, 先係想做洋人奴隸

之前已經講咗支共會加快速度殖民

咁係因為有利益 你可以用毒品嚟形容自由 一旦你呼吸過自由嘅空氣 你就唔想失去 你睇高官子女係咩國籍同係邊讀書 就反映到

所謂愛國係一盤生意 投建制都係利益問題 當然我極反對每曰150 但諗深一層 佢地由冇自由變有自由 佢地仲會唔會想自己嘅仔女 活係共產黨統治下嘅鬼國？ 所以話 投唔投共 對所有人嚟講 都只係一盤生意 你要愈多人撐共 維穩費就愈高 你睇支那每年維穩開支就知

佢哋要反共係佢哋嘅事，香港人顧掂自己先

成個大灣區計劃都睇唔到。。。2022一國兩制都玩完啦

到時可能會同化番新香港人
例如梁天琦依類新移民後代

梁天琦 其實好細個已經來香港, 在香港長大

家陣既新移蝗, 其實多數是中年人, 老年人,例如 跳廣場舞果班大媽
你想同化佢地?? 佢地用蝗語屌番你轉頭

所以明日大愚唔可以過
成1萬億
差不多幫支那代付美國關稅

呢個真

支共係習帝上台之後已經改變左策略
就係用外省人去管冶你
等你冇得同聲同氣有共同利益
其中一個例子係廣州
近呢兩三屆嘅市委書記都係北佬
明顯就係唔俾你廣州有一個會照顧自己利益嘅”首長”
方便中央全面接管
可以隨時打壓
所以近呢幾年落香港嘅新移民都係越來越少廣東人
反而多咗四川湖北班北鄉下佬
有啲名越嚟越奇怪都睇得出
係無共同語言冇共同文化要同化係極困難
所以暫時睇嚟要向早幾年前落嚟開始比較方便
利申:
識好多新移民嚟咗香港十幾年
廣東話流利過我同你
英文名改埋香港拼音

我同你講，
移民過來既第二代必然會本土化

換血多數初中
高中通常都正常
利申個人觀察 日日搭巴士放學都見到成車初中小朋友講蝗語玩抖音

香港真係福地，
就係靠死好命繁榮左咁耐

班新移民咪當香港condom
黎到香港先嫌迫嫌屋企細嫌歧視
享受住香港福利香港自由黎屌9香港歌頌祖國

呢樣真

係中國大個班根本唔明咩係自由
政權話咩就咩 反對政府就係搞事

計落條數一年五萬幾人
50年二百七十幾萬 差唔多三百萬人

28年後中共倒台啦

問題依家好多小學生全部講普通話

隔岸觀火式政評

我覺得要培養香港人意識
首先要建立 香港人比較文明 呢個概念
從而係文化 學識 行為 上
展現到以上嘅概念出黎
咁令佢地覺得
如果自己係優越人種嘅話
就係香港人

易地而處
點解各位自己咁想做到日本人
你調返轉諗
就知點可以令人認同香港人呢個身分

利申：崇日德

認真
唔好信呢啲新聞
只係令大家放低戒心嘅手段
雨革時都有過呢啲新聞

啱啱喺地鐵都聽到好多𡃁仔講普通話，香港變腥港係遲早既事，避唔到

不要被同化

班大陸仔未大個炸
唔好輕敵

號召到咁又點？ 暫緩叫撤回都要準備升級啦

學生先冇包伏啊
我如果仲係學生都出尼野餐啦

連登會唔會首當其中

到時會係賣港官員代你談判

就算唔係普選 日日150香港咁細點裝得落

而家蘋果日日講，d 議員又係，肯定會

其實要諗諗計
同化來港的大6人

你本土化既意思既係點解?

我中學同大學都大把新移民同學 好多6.9 6.16都有上街 有啲6.12都發夢出咗去 就算冇出嘅 立場上都大多係反送中 會關心件事
反而有幾個土生土長嘅死港女（非指全部香港女仔）乜撚都唔理 屌佢老味日日仲掛住吃喝玩樂街又唔上 乜都唔做唔講以為佢拎緊美國護照 好似完全唔撚關佢事咁
香港日日放咁多蝗蟲落嚟固然討厭 不過如果呢啲淨係識得飲飲食食嘅垃圾廢物同啲有良知嘅新移民比 我寧願要呢啲關心香港嘅腥港人

我只能代表我果一代
好多同學係內地落來
不過都係小學開始
所以真心靠啲小學老師
既然同基督徒、空姐，南亞人都和解到
連登都應該同老師大和解
靠佢地感染下一代
偷下雞講下64 咁

我都係中學老師講64
之後返去睇資料

其實 只要坐在各位不忘初衷
2047 班廢中老既老 死既死
大部分社會中堅都係我地依家依班年青人
個人認為無乜好驚
當依家開始推黃底wargame群
10幾年都推到支軍隊出黎
利申：準備成班朋友組團打wargame當軍訓

必然會有香港人既身分認同，
同埋社會同佢所認知既完全唔同（洗腦教育）
當個謊言拆穿，就會好反感，
好多都好反共，當然十個仲有兩個已經被洗腦，
但始終大多數都會認同香港人呢個身分

所以我好希望美國通過香港人權與民主法案，
繼續搞大灣區，破壞香港自治，必然會受到制裁

依家應該都仲算係.... 但過多幾十年, 最後一批港英殖民地既人代, 八九十後都老埋既時候....
本土化可能唔會係新一代既出現...

林和立不嬲都係奶雜維撚狗架啦！！！

sad but true

其實新移民唔係冇腦不過問題而家放太多啲親中廢中洗曬腦嘅00後黎所以點宣傳佢地都唔會理同聽架
親身經歷好多好耐以前黎嘅廢中成撚日話中國好問佢地咁你唔翻大陸又口啞啞跟手又成日吹奏共國
有腦嘅就算係新移民自己都會知哩啲同埋對上兩次就算冇出都係支持啦

利申 三粒星嘅新香港人16/6有出同時不斷洗身邊啲廢老腦係咁講其實支那經濟好差隨時支爆

去食飯全場中學生全程蝗語

150個停唔到嘅話
最緊要向佢地思想宣傳
用翻中共個套
佢係落得黎都係貪香港好過大陸
用飯呢樣樣去洗腦咪得

我記得點解話基本法包普選，原本系有諗過用香港做民主試點，香港真系成功過渡到就全國轉型，最少趙紫陽呢類人會甘諗，果陣民主既風開始吹入去，不過依家都只能係幻想中國系習總呢啲迷戀權力嘅人手中，點都唔會放權出去，香港人自求多福

而家,我見到一大班普通話細佬
仲要大陸人容易有公屋綜緩,好多時仲要係大陸有大把地方住,
物質條件比香港人好
生仔會比香港人容易,
仲要近年吹得好行既窮人唔好生仔思想
此消比長,
時間絕對唔係香港人嗰邊

輸出革命

1日150
再加專才乜乜乜
香港好快會有1千萬人口

絕對唔止係同化問題
而係城市承載力會爆煲

做文宣可以針住
人口過多，分薄資源呢點去咬

Maybe we have to give it a shot one day

所以司徒華講得岩，建設民主中國其實係出於港人利益。

新移民如果做犯法事 係會被取消移民資格
但要有證據

新移民來香港 靠咩搵食 大家心照

但要補充返 有好多初代新移民係同香港人一樣 什至會出來遊行抗爭

主力應該先focus大媽 大媽同時亦最易引導藍絲陣營輿論

但絕對係最冒險做法 當年香港強咁多 根本唔洗怕解放軍攻港 用個腦諗下都知 打死香港 果陣中國連草都冇得食呀

所以我覺得唔好從愛国角度出發
要從切身利益
嗰陣一樣大把唐人街華人投侵侵啦

自己喺最輝煌嘅年代搵到錢
生活又好，機會又多
老咗就話社會變係正常
鬧班後生係死廢青，搞亂香港
重幫手申請多啲中國人嚟香港
嗰班撚樣正仆街嚟
唔死都無撚用

係太子月台轉一次車就睇到有幾多大陸人

個個大陸人都跑住過去搶位